倫敦回港中招夫妻 16個月大BB都中咗

from apple

反正都學緊呼吸階段
吸得稀薄d 應該無問題

仲去旅行，抵撚死

16 個月隨時gg